究竟而家啲人仲落club玩係咩心態

個個唔帶口罩成班人一齊聚集 而家已經第四波仲唔知死 真係唔驚lkf群組爆發

佢哋未中過都唔會驚架啦

隻毒仲廢過感冒 驚乜鳩？

又係你呢種人
一定要人陪你一樣同等程度嘅恐懼
人哋一樣有自由一樣要活動

毒撚成最大嬴家